台灣太陽花，香港洋紫荊

大家，政府擺明硬推啦，你仲瞓啊？

我地係時候組織好，組織一個有說服力嘅首領出黎，12號就開會，11號晚我地就要贏翻香港。

呢場仗一輸我地就隨時俾人賣豬仔架啦，唔好再呆下呆下啦，和理非嘅要出黎，義士更加要一齊出黎。

一齊讓香港遍地開花，令香港唔成為具中國特色嘅香港

有心人，11號晚見！

推

再怒推

再三怒推

PUSH

雖然你個名叫自私之人，但多謝你，今日見到你嘅無私，11號晚見！

洋紫荊唔夠霸氣

求Ching俾啲意見

係就武裝起義 從長計議 成盤散沙 個班係紀律部隊呀 點同人打

大家唔好當睇唔到，我驚以後我真係睇你地唔到

仲長？得翻2日啦，而家就要plan定啦，唔好等到輸晒先出聲，我驚公安夾你翻去咋遲啲

我地100萬 差佬得3萬渣
我地一定贏

過埋呢次以後都唔會有人出黎

等到12號先行動恐怕太遲

一早已經咁講
但呢度無乜人理

所以一定要贏翻香港，今次責任重大，高鐵都係輸錢咋，條例通過係輸晒啊

椰菜花，啱晒淋病月鵝

多謝Ching，一齊推啦，唔好俾佢沉啊，喚醒香港人啦要

佢而家仲理直氣壯話有300幾個團體支持啊，佢當香港最大團體-香港人死架，你地仲想唔想有以後啊？

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

我地要集合巿民嘅不合作，存款，交通，其他方面

最後一步先係企出黎，唔好怯，真係會輸一世架

佢仲話要繼續努力硬推啊
各位，硬起你嘅拳頭未啊

大家一定要保持團火，望下電視嗰3條柒頭嘅嘴臉，千祈唔好再縮啊

多謝各位嘅怒推，上左熱門啦，我地要更努力團結人眾啊

點解我地當年佔中可以守望相助，可以發生等埋發叔。今次俾人撚狗，就係政府知自己夠票，我地今次唔等得啦，企出黎啦香港人

100萬？
差佬射一野水走咗99萬都有啦

唔使射水，舉下紅旗就嚇走99萬。

一人一啖口水都夠做

雨革掉完催淚彈多撚咗幾倍人
而家驚佢唔射逐個拉走咋

其實我好鍾意一句，你拉到我一個，但仲有千千，百萬個我，究竟係咪真係要怯呢

推 白色洋紫荊

、推推

邊個有能力？？

應該整合左11晚定12朝先，太多資訊太亂，到時11晚根本冇人又係送死

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

我地而家第一步就係要搵一個有號召力，帶到頭嘅團體出黎，唔好再做獨立雞蛋啦，搵人集合我地啦

紫荊依種垃圾花

如花

有冇人可以整合下要帶啲咩裝備 有咩戰術等等
小弟未試過衝 乜都唔識 希望有人幫下手

代號嘅野，未決定嘅，可唔可以咁多位連登仔組成智庫，由代號，行動，盡快咁plan好。
12號前贏翻香港！
所以Ching，一齊俾啲意見係好過潑人冷水

我地要唔要將咁多位連登仔集合，組成連xxx

想喊

如果驚既 拎幾百蚊嚟睇醫生
頭暈胃痛 唔比開醫生紙？
我唔信咁夠薑 邊個請假炒邊個
光明正大有假紙 你吹得我漲？

我唔知我一陣會唔會無啦啦有人搵我話我不誠實使用電腦。我只希望再有人出事前，大家係萬眾一心，目標一致！

學術討論
古代戰爭用鐵馬攻盾陣有冇得搞
古代戰爭唔係全部人渣長盾 對圓盾陣攻狗破陣可行嗎？
純粹古代戰爭討論

真心需要一個衝既組織
唔敢衝既人都可以加入係後面做d掩護，補給都好

Push

去

我地嘅香港連城誕生未啊？
呢個城就係要一班會大是大非嘅時候企出黎，抗惡法，為真。香港人發聲

識眾志既可以遊說下

怒推！

push

咁你地仲咁和平？

和平換黎係咩？
咪就係安然接受送中囉

香港人幾時先醒

103萬係多 不過唔夠

之前派傳單嘅去左邊？
之前去金鐘M記嘅去左邊？
係時候啦，林鄭硬推啊

洋紫荊 = 無繁殖能力 無下一代

睇下標題第一句，我地要嘅就係效法太陽花，讓真。香港之花開滿遍地

我支持和理非，但當和理非行唔通嘅時候，係要轉條路繼續行落去

十一號晚幾點先

俾啲意見，我都有聽過。
可唔可以代表無下一代嘅狗官呢？無下一代仲有一大班建制護航嘅立法會呢？無下一代仲係與民為敵嘅警察呢？

其實出去前應該要好清楚地形，而且係起碼由中上環到銅鑼灣一帶。要知道邊d位可以上邊d位可以退，邊d易攻邊d易守，趁而家仲有時間應該要規劃好分析好個地理環境

我講緊如果港島搞running man活動

已經去到唔係靠遊行上街可以解決問題既時候
歷史上睇到好多國家既民主都一定係有人民衝出黎抗爭先得到，香港都無可避免要咁樣。
我應該之後兩日應該會病得好重，因為香港都病入膏肓了。

12號大家一齊努力

最重要11號晚12號上午 要夠多人

多人黑警就唔敢出手

洋紫荊運動開始

係時候話俾林鄭知香港係邊個話事
做翻真正嘅港人治港！

我真心希望到第10頁之前有個團體再次企出黎，好好搞發揮我地嘅怒火

艷紫荊 本名

洋紫莉學運
祝香港人順利，祝所有人平安

有冇巴絲識design ，做啲文宣宣傳洋紫荊運動(HK Orchlid Movement)
一朵左右對稱洋紫荊
下面就寫著運動個名

洋紫荊唔係港花 艷紫荊先係

pish

班狗戰術明顯改變咗，唔用令到場面太dramatic 嘅驅散方式，轉用胡椒彈、催淚水、拉人
中催淚水同催淚煙一樣仆街，但你喺電視到睇到射催淚水根本唔會有feel

所以究竟而家仲有邊個願意接手，定真係要另起爐灶

周庭去咗邊等佢回歸做leader

紫荊花

各位，生於亂世，有種責任。
為自己，為自己屋企人，為香港，集思廣益
成立連城智庫未！

條例一過，大家唔洗再發聲

所以一定要阻止條例

返工定捉返大陸自己揀

中，

push, 出面個個都話12號先出，
12號朝早二讀三讀通過埋啦
11號晚已經係最後機會

今年係五四運動百週年！

聰明人，所以第一個po我都有講時間，呢個的確係已經幾唔錯嘅時間

第5頁啦，有團體未？

雨革到宜家都已經四年幾，始終都係冇一個有號召力，帶到頭嘅團體，如果有既，琴晚根本就唔會變成咁

咁要幾多先夠？

無得比
人地成功左我地乜都無做過
係晚上得返義士肯衝
6月12

不要大台

怒推

完全係第二種花來

怯就輸一世！

今次嘅po係我暫時最後想講嘅野，我希望嘅係有真正嘅領導者帶領我地，唔好辜負700幾人嘅正評，唔好浪費左大家心目中正在發芽嘅洋紫荊。

16個字
生於亂世，有種責任
無忘初衷，11號見

香港區徽上的是紫荊花，澳門區徽上的是白蓮花。找了幾張圖片給你看看，看起來比較直觀。

香港人加油！

如果覺得有用可唔可以幫手share

Amber?

你係咪戇鳩
港共政府特登del咗個洋字咋
洋紫荊同紫荊係兩個唔同嘅品種

多謝你，辛苦了

改少少嘢